立法會否決了建制派「跨境安老」議案

連登仔點睇？

唔明？趕晒班廢老返大陸唔好咩？邊啲人投反對票？

上曬去邊個玩掌心雷?

其實好撚矛盾，政府又話要解決人口老化問題，但又成日ban尻d政策

香港庫房唔係拎嚟養大陸廢老白頭翁

留嚟喺大白象駕

睇番表決紀錄
關鍵係葉劉淑儀 容海恩 田北辰投左棄權票
所以先直選唔過半